{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047139",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 다몰펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 増員が予約に含まれる場合、ペンションへの事前連絡が必要です。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 ペンションにはペットと一緒に入室できる場合とそうでない場合があります。 後者の場合でも払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、ペンションをご利用の際には保護者同伴または保護者同意書を作成して提出してください。 入室と退室時間を厳守する必要があり、客室と周辺施設を利用する際には宿泊客が毀損や紛失に対する責任を負わなければなりません。 客室内でお魚やお肉を焼いて食べたり、個人的に炊事道具を持ってくることは禁止されています。 また、客室内での喫煙は許可されず、指定された喫煙エリアを利用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になる娯楽や放歌高吟は慎まなければなりません。 メゾネットタイプの海の眺めとバーベキュー場は、ご予約のお客様がご利用いただけます。 バーベキューの利用は事前に予約する必要があり、テーブルの利用料金は30,000ウォンで、利用可能な時間は18:00から22:00までです。 バーベキュー施設は提供されますが、飲食物は提供されません。 グリルのレンタルは21:00以降は不可能で、バーベキュー場は事前に予約してください。 雨天時はバーベキュー場をご利用いただけません。 周辺には駐車が可能なカフェと海水浴場の咸徳海水浴場、金寧海水浴場(金寧ソンセギ海辺)、月亭海水浴場(月亭里海辺)があります。 また、萬丈窟、金寧迷路公園、アクアプラネット、城山日出峰、牛島などの観光地を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "増員が予約に含まれる場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "増員が予約に含まれる場合、ペンションへの事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの入室人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "ペンションへの入室人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペンションにはペットと一緒に入室できる場合とそうでない場合があります。後者の場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、ペンションをご利用の際には保護者同伴または保護者同意書を作成して提出してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室と退室時間を厳守する必要があり、客室と周辺施設を利用する際には宿泊客が毀損や紛失に対する責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事や食事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内でお魚やお肉を焼いて食べたり、個人的に炊事道具を持ってくることは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は許可されず、指定された喫煙エリアを利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法はどうなっていますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの海の眺めとバーベキュー場は、ご予約のお客様がご利用いただけます。バーベキューの利用は事前に予約する必要があり、テーブルの利用料金は30,000ウォンで、利用可能な時間は18:00から22:00までです。バーベキュー施設は提供されますが、飲食物は提供されません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタルは何時まで可能ですか？",
            "answer": "グリルのレンタルは21:00以降は不可能で、バーベキュー場は事前に予約してください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には駐車が可能なカフェと海水浴場の咸徳海水浴場、金寧海水浴場、月亭海水浴場などがあります。また、萬丈窟、金寧迷路公園、アクアプラネット、城山日出峰、牛島などの観光地を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 635
    }
}